男人係咪好仲意抽水？？？

成日借啲意攬同拖

仲會插埋入黎

成日借啲意摸我碌鳩

又冇咁㒹

屎眼？

成日互摸添

女人夠係啦特別係3字頭，有次個同事過嚟我個位到同我夾啲嘢，後面有同事經過講唔該借借，佢一嘢坐埋嚟我到仲有太多不能盡錄

女人夠成日借D意打人啦,打都算有時仲要大大力搣,好Q痛嫁.

男人都係 特別3字頭

可能佢仲意你呢

究竟點解咁鐘意打人手臂

我都成日打人打臂 不過唔係好大力

我中意篤肚腩

唔推開佢？ 做得到一次下次咪繼續囉

佢問咗我幾次我都推左好多次
都唔明成日都要借啲意咁做
雖然有暗示過仲意我

我中意吹耳仔

大力啲fing開佢

再有下次大大力屌柒佢

Sor以為唔拖你

代表想親近你

(可能當你係佢個仔)

佢仲成日借啲意問我係咪想要cls

唔知點解淨系打男仔唔會打女仔

gay post

點解唔要有經驗